［永續抗爭］入黎follow ig黃店喇！

要擴大我地既黃色經濟圈
點少得懲罰網購

以下ig shop 曾經表態過：

1.utry__

2. second kill

3.manhoodhk

4. euuu_diamonia

大家可以再提供［黃店］ig shop

務求令網購都黃色化
懲罰黃店

另外小弟啱啱都開咗個page搞代購
會扣成本將70%收入全數捐俾星火同盟

個page亦會不停文宣

最後

光復香港時代革命

香港人 煲底見

推

推啊

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

仲有:
midwestvintage
twoleehk
stillhouse haven
luddite1811

baak3cyun1
hideandseekstore

飯堂老闆有話兒

幫下呢位手足 由6月努力到而家

second kill想洗底?戈之之前人什俾卜斗連登人仔屌到仆街

偽黃Concept
切勿幫襯

黃店。啲嘢仲要平！

點偽法 6月就有出聲喎 純好奇

11月11 全民三罷
佢搞雙十一
之後取消左
12號再搞過
樓下食緊TG
佢賺到笑仲要拍片PO IG
加上店長Kenny 間糖水鋪係PoPo世家

今次佢地又真係撐到盡
我碌佢地IG 六月開始又真係每次都休店
派水同捐錢

佢肯咁做 我會列入觀察名單上去望下
黃色經濟圈 都係想黃店強大
冇壞